你地係咪真係跳閘架

我而家口罩都唔帶直接衝
有啲閘撞幾次都未出到
你地唔好背叛我呀

Tui

依加成日夢見自己，
跳又跳過，撥又撥過

跳啦 我唔戴罩都照跳

普通出街都跳

8月尾到而家日日跳 有時撞開啲閘
有啲三棍閘好易撞 應該已經俾手足撞到鬆晒

岩岩跳左，冇事

岩先跳左

如果有粉紅衫跳會唔會有事

西營盤站個閘跳左會響 唔敢再跳

你地係用跳定chok?

暫時都係跳

我chok

自問運動能力唔高唔搭黨鐵就算

夜晚7點好多站完全冇staff睇住 點跳都得

我次次都係捐😂😂

有你地我就放心

好柒跳算

紅色線三棍大力d都推得開
西鐵線堆閘又係一踢就開
跳都慳返

但港島線d三棍閘就難搞d

唔係
不過跟住人哋入/捐
繼續一蚊都唔畀

跑走佢捉唔到就無事，捉到你話無錢之後佢會叫你留低地址，地址真假就...

跳閘需知

我收工衝閘得自己一個

日日都跳，覺得個人輕盈咗

跨欄
欄冇Cam

唔好呀試多幾次

由佢響
快步落月台

戴罩仲可疑
戴黎做乜撚

我直接跟前面條友出

日日練田徑

實證
金鐘 ssp衝入閘冇問題
Ssp kln bay衝出閘冇問題

分享少少
我通常跳閘走
因為我撞過一次撞唔開

有人睇住就留意佢視線範圍
慢慢企近閘機
一擰轉臉即跳

或者岀口有客務中心
如葵芳站
一係由入閘位岀閘
一係望佢有冇做緊嘢
見佢做緊嘢基本常我都照喺岀閘位跳

太少宣傳啦！ 文宣！！！ 整個跳閘日hit起成件事啦

睇清楚有冇人先跳

我出入閘都跟人入 由新界搭過海

程程都跳緊
大把兄弟跳緊

出閘嗰陣姐 快步出外面

收野阿喂～香港自由之書又出黎收野喇，入黎睇下今次收咩

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

如果佢地會唔會捉用綠卡果啲

呢個唔太知

我聽到有廣播話有人跳閘 跟住我冇理走左去

葵芳站輕鬆
三棍閘大力推就得

我次次都五戴口罩！
怕咩！
今日同屋企人出街冇撘黨鐵
聽日翻學跳翻

直接跟住人行，扮拍佐卡。
hku站都係咁，最多個閘嘈幾下

咪捐！
跳啦！
絲打跳都冇事

真！

今朝差啲跣手仆街

chok又快又方便

練多幾次，有排你跳

但我成日唔夠力chok

學生表示跳閘慳返唔少錢
次次口罩都唔帶 人多人少都照跳
聽日開始跳之前會大力拍手 跳完就做個完成動作

懷疑自己係咪跳上癮
手足們勇敢D!!!
人多照跳!! 跳比多D人睇!用行動去影響其他人!!
DLLM 黨鐵

我今日都係跟人尾入閘
過埋海來回一蚊都無比過
係部機會響 但無人會理

等我又做先
話囇我次次都係跳
再搶眼啲

加油!!! 一齊跳 比膽其他手足跟住跳!

跳呀！！！！閘都唔跳仲講咩革命呀！！

響有乜問題 響兩嘢就會無聲 只要厚住面皮頭也不回咁走開就得

跳呀！！！

發夢痴住人地行都響左陣巴打比個5我

5

跳完搭車走左喇仲等人答

［超長文］前線革命宣言：830隻狗係我地斬嘅

巴打們唔洗絕望
依個方向就正確

發夢見到前後都有人跳 感動

每一日都係咁撞開道閘
尖沙咀都係咁

唔夠高跳 覺得捐又好柒 所以係貼近前面嗰個出 無人嘅話我直接拉開隔離個閘入去 都係無戴口罩做呢件事

我愛你

game入面d新機紅色閘跳會響，揀闊閘既黎跳中間個位仲矮d
響未由佢響，響兩下就唔響，扮無野照走就得

3棍舊機都好易跳，真係見到有職員驚比人捉未行過另外一邊先跳

我尖沙咀站成日聽到廣播 「請購買有效乘車票入閘」 大家跳得好狼

二樓近新都會出口經常無人睇住 出入閘都可以揀嗰個

今日跳嗰陣有個粉紅衫企樓梯嗰邊
佢睇鬼到咩咁鬼遠
佢哋好蠢

中環觀察左好耐無人跳，後面人又多，一陣跳柒左唔敢入閘

3棍閘大力少少就得，估唔到咁輕鬆